有冇人細個個陣睇喜劇之王會笑大過左翻睇會喊?

仲要偽有幾幕會喊, 唔係得一幕
e.g.
1. 柏芝係的士喊個幕
2. "咖喱啡唔係人呀"個位
至於笑位都已經唔識笑了, 什至有D笑位變左喊位
e.g.
1. keep住拎唔到飯盒比人鬧係屎個幾幕
2. 周圍搵錢出黎比柏芝做服務費個幕

其實睇一個人睇周星馳喜劇之王既反應係咪就睇得出呢個人現實生活有幾成功同失敗?

我真心架

有冇人有同感?

有， 一播long vacation 首音樂就想喊

細細個已經唔敢睇，好心酸
老豆媽子嗰陣已經話呢啲叫人情冷暖，唔好見人落難嘅時候踩低人